# тестовое задание


Для запуска приложения необходимо:

+ склонировать приложение git clone https://imjustillusion@bitbucket.org/imjustillusion/subpages-test.git
+ сделать миграцию: rake db:migrate
+ удалить index.html из public деринтории
+ создать страницу c именем index по адресу [site]/add